日韓都翻拍過suits 如果港版應該搵邊個做

Harvey=?
Mike=?
Rachel=?
Donna=?

Harvey=梁家傑
Mike=楊岳橋
Rachel=容海恩
Donna=梁美芬

師奶都唔睇啦